港鐵車長入

係繁忙時間觀塘線九龍塘站附近總會突然加速
1秒後又突然急煞停低 ，其實發生咩事？
唔通信號突然轉變？？

係電腦定車長控制

有無人分析吓

前面有車未走 行太快追到target speed就停

電腦控制
尖沙咀去金鐘入站時都係咁chok